好心你地食煙就企埋一邊食

一路行一路食有冇諗過其他人感受？
企係你後面就食哂二手煙 係都要人越過你避開你
你企埋一邊食我唔介意
但究竟點解一路行一路食？

屌佢老母 火車頭